［ios/an]有冇巴打有玩 神域召喚（Valkyrie connect)

如題

推
我仲有玩

anyone still alive?